[急］！！有人想做第四人！！！

響fb見到！！
有冇人識佢或者知佢響邊？
大家幫幫忙睇住佢！！！

推

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
發夢三罷各路增緩
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
香港人要團結！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

唔會團結架 唔好死呀

大家幫手搵搵佢！

屌,唔撚得閒理逃兵呀

唔想有第四人出現

唔想再有人死呀！！！！！

成班自己友衝緊先話去死

希望唔響現場嘅可以幫手搵下佢！

你見到我連登ac你應該知我邊個
可唔可以唔好咁傻 其實我仲好擔心你

巴打識佢？

識 我同朋友試下聯絡佢

巴打識佢可唔可以聯絡下佢？

感激你🙏🏻

推
唔好做傻事

死幾多人都係冇用 留命力反到底

團咩結啊死左三個人啦
直到今日你以為打爛玻璃有幾多人阻幾多人話啊
死左就團結香港人係咪睇得自己太重?

無能為力照顧自己就約人出街玩啦無人怪你
心有餘力就幫手買物資去前線啦
有希望啦而家唔好掛住第幾個啦

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推，有需要就百方巴絲出街支援

push

大家識佢嘅真係試吓搵搵佢
佢whatsapp雙剔
我哋兩個都唔喺香港 希望大家聯絡到佢就係fb留句平安喇
我哋都會盡力

我同朋友都有text佢 不讀不回

急

佢當自己咩料
第2，3個已經同第1個冇得比，仲要第4個
收手啦

除非畀 喺黑警手下⋯